［冇圖］有冇人覺得普巴行路好柒？

屹下屹下咁做乜鳩？

Yo bro sup

本身個人就柒 黑鬼

死黑鬼

係妹下妹下先岩

Yo man ! Swag😎

長短腳

Chok撚哂樣 一上腳又甩波

妹下妹下咁